\begin{enumerate}[a)]
    \item \begin{center} 
    \begin{tabular}{|c|c|c||c|c|c|c|c|}
    $A$ & $B$ & $C$ & $(B \wedge C)$ & $A \vee (B \wedge C)$ & $(A \vee B)$ & $(A \vee C)$ & $(A \vee B) \wedge (A \vee C)$ \\ 
    \hline \hline 
    w & w & w & w & w & w & w & w \\ 
    w & w & f & f & w & w & w & w \\ 
    w & f & w & f & w & w & w & w \\ 
    w & f & f & f & w & w & w & w \\ 
    f & w & w & w & w & w & w & w \\ 
    f & w & f & f & f & w & f & f \\ 
    f & f & w & f & f & f & w & f \\ 
    f & f & f & f & f & f & f & f \\ 
    \end{tabular} 
    \end{center}

    Da die Spalten $A \vee (B \wedge C)$ und $(A \vee B) \wedge (A \vee C)$ die selbe Wahrheitsbelegung enthalten, handelt es sich heirbei um äquivalente Formeln
    \item Für die Belegung $ A = w $ und $ B = f $ kann die Formel wie folgt wiederlegt werden:
    \begin{align*}
        w \wedge (w \vee \neg w) \wedge \neg w &\equiv w \wedge w\\
        w \wedge (w \vee f) \wedge f &\equiv w \wedge w\\
        f &\equiv w \wedge w\\
        f &\equiv w\\
    \end{align*}
    Dies stellt offensichtlich einen Wiederspruch dar und somit gilt die Aussage nicht.
    \item In der folgenden Wahrheitstabelle schauen wir uns den ersten Teil der Implikation an:
    \[ A \wedge (B \vee \neg A) \wedge \neg B \]
    \begin{center} 
        \begin{tabular}{|c|c||c|c|c|c|}
        $A$ & $B$ & $\neg A$ & $\neg B$ & $(B \vee  \neg A)$ & $A \wedge (B \vee \neg A) \wedge \neg B $\\ 
        \hline \hline 
        w & w & f & f & w & f\\ 
        w & f & f & w & f & f\\ 
        f & w & w & f & w & f\\ 
        f & f & w & w & w & f\\ 
        \end{tabular} 
    \end{center}
    Da diese Bedingung niemals erfüllt ist, muss die Implikation gelten, egal welchen Wahrheitswert der zweite Teil der Aussage hat.
\end{enumerate}